你地讀比蚊針 定 比蚊咬

屌你老母死人蚊
等我今晚一尻呯撚死你

正評 比蚊針
負評 比蚊咬

比蚊釘

比蚊叮
比蟲咬
比蜂針